好奇一問 如果中央可以話DQ 就DQ 咁依家班建制派仲有乜用

以前就話養建制派係到投票姐
依家雜總林奠話DQ 就DQ邊個
其實邊個做議員都得 做咩仲要養住譚耀忠李慧琼佢地
又唔洗蛇齋餅糭 咁慳好多

所以話咗建制都唔會好過
鍾意做狗就做 唔鍾意我咪空降一個囉

佢地本身已經好花樽
依家立會無哂飯民 佢地連存在感都擦唔到

香港表面上係可以極權統治，但都需要粉飾太平，令大部分民眾相信係一個法治同民主既社會

大方向係咁

黃既佢地唔洗拉攏
藍紅唔洗理
做乜要養香港個班少數派
是但係人大安降落黎搞掂
到時就真係廢除功能組別啦

好快會cut親共人士薪水

基本上選舉都無需要

都要
你睇下習大大都係「人民代表」投票選出嚟架，不過呢班代表就唔知邊到選出嚟啦
總之佢哋就係要造一班人出嚟，等呢班人大大聲聲講自己代表香港民意，然後用佢哋夾硬代表你去同意政府施政